13碎囝為狗狗報仇，初弒親母！

中國江蘇省日前發生一起弒母兇殺案，一名13歲的邵姓男童手持菜刀活活砍死母親，事發後隨即進行逃逸，18日有人發現邵母遺體報警處理，整起案件才因此曝光。

最新案情曝光，事發原因竟是邵母當場摔死男童的愛犬，他才會殺了媽媽。

鄰居透露，楊女因為兒子整天都和狗狗玩，成績一路往下掉，當天雙方發生嚴重衝突，楊女威脅打死小狗，男童則嗆「打死小狗我就殺了妳」，結果小狗死了，楊女也真的被男童殺死了。

好呀，做人要有口齒

蝗。初弒

會打死隻狗，個呀媽都唔係好人

必成大器

個仔都只係似老母

John wick

支那人dna

三贏啦
死一隻蝗
一隻蝗就算唔洗坐都好
無咗老母無收入
大個係支那實撈偏
撈偏姐係又多啲機會害死多幾隻蝗
根本就多贏

用John Wick形容
隻蝗唔配

言出必行真男人💪